# Тестовое задание для собеседование в S7
***
Шаги для запуска проекта:
- Необходимо скачать проект и открыть в среде разработки(например, в IntelijIDEA)
- В самом проекте нужно открыть файл ``` pom.xml ``` и нажать на кнопку скачки зависимостей.
- Импортируйте все, что подсвечивается красным цветом.
- После этого необходимо создать базу данных ```api_user```.
- После создания базы данных, откройте файл ```script.sql ```, скопируйте содержимое и вставьте в запрос к базе данных.
- Пропишите настройки подключения в ```aplication.properties```.

Если вы сделали все правильно, проект должен запуститься без ошибок.